元朗、屯門、天水圍休息站

利申：非元朗友、P牌絲打、一向為公義發聲的教友
只希望各位戰友多一個地方休息
有冷氣、飲用水、急救用品、廁所

【元朗 屯門 天水圍 聖堂 祈禱站 休息站】
【2019.7.27週六開放情況】

＝＝聖伯多祿聖保祿堂（元朗）
27/7——祈禱和反思日
上午8時：明供朝拜聖體（小聖堂）
下午3時： 慈悲時刻（大聖堂）
下午5時：彌撒（大聖堂 – 英語）
晚上6時30 分：彌撒（大聖堂 – 粵語）
由晚上8 時開始：祈禱和反思時間（大聖堂）
歡迎大家隨時來臨一起參與祈禱。
地址：新界元朗青山公路201號屏山段
電話：24760887

＝＝屯門贖世主堂
27/7下午3時起明供聖體，為香港社會祈禱。
同時，亦會開放地方給有需要人士作休息之用。
地址：屯門鄉事會路二號
電話：2459 6510

＝天水圍聖葉理諾堂
27/7通宵開放至翌日
作祈禱/輔導/護理/休息之用
地址：天水圍天美街6號
電話：2448 8332

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

好快手！大家加油！